想放負嘅朋友，可以whatsapp 60978760

唔係假膠，絕對係我本人
我已經唔想到見到有任何人犧牲
就算自爆都無所謂
就算有人玩電話都無所謂
那怕只能拯救一個人
我都唔想放棄
請大家都唔好放棄

求下大家
俾次機會我
你地有咩唔開心嘅事都好
你地想講咩粗口發洩都好
唔好死

放負都好 講你個惡夢就夠請小心

已經有啲朋友whatsapp左我
我會盡力同大家傾下計
唔好死
求求大家

多謝你啊巴打

push希望比更多諗歪咗嘅人睇到

大家都係香港人

同行

push

搵我都可以

大家一齊加油

女仔ok嗎/?

任何人都可以

真係唔忍心見到有下一單

大叔可以嗎?

準備

真係任何人都可以
放心搵我

好有無力感 呢一個月好累

幫推
多謝巴打咁有心
呢個時候大家都需要釋放一下

多謝你巴打

i know that feel bro
just whatsapp me if you want to

樓主好偉大

Push! 多謝巴打

如果你見到有人係地鐵度喊，請無視..

香港人支持香港人！

多謝巴打
Push俾有需要既巴絲睇

支持

推

香港人加油

辛苦你喇巴打，聽人放負都記得要好好留意自己嘅情緒，支持你俾個hug你

支持 但下次放tg都可以呀

唔好死

可以幫手 tg xxaayy
唔洗亂諗野
當年仲細經歷雨傘都試過 個人會好sensitive
唔洗諗咁多 有時太sentimental 唔係好事
目標明確就可以

要死既人係林奠阿 唔係我地

多謝你

push 多謝巴打

收皮啦香港人

樓主有心人

大家要一齊走到終點

唔使你叫，香港人已經俾呢個臭閪政府收左皮
但我地會繼續企喺度，屌佢老母

你老母做雞呀支那狗

Whatapp左u

多謝你
好型

你都唔撚歡迎你啊死北佬

[突發] 聽晚有追悼會

正能量post
請仍然相信 這裡會有希望
唔好輕易自殺
有咩事係呢度傾又得
Tg我又得
唔好亂諗野 香港義士一個都不能少！
唔好再有下一位列士啦啦

記得細個果陣睇卡通片，就係講幕後有個大魔王，靠吸食人既仇恨為食物，佢專係挑動爭鬥，令人類互相殘殺，當人見到同伴受傷，戰死，仇恨就會擴散激化，當人類既仇恨指數節節上升，最終大魔王就會達到佢統治世界既目標。有冇人記得果套係咩卡通片?

多謝巴打

互相幫忙

巴打有心，感謝你

多謝你，巴打
唔好死各位

多謝巴打
但巴打聽得多負面野都可能影響埋自己
有咩事都可以搵我地傾喎
連登有愛

加油

感謝你輔導d人

[非帶風向] 想回應一下 林 日 曦 引述cctvb記者朋友的文章

需要冥想引導嘅兄弟姊妹，請加我tg.
想搵樹洞放負都得，最緊要你想講。

風雨同行

多謝你呀巴打
推

香港人一齊加油

push 支持巴打
致有負能量既人
有咩事都好 即使身邊人唔明
總有知音 不如俾個機會自己搵到一個
多謝巴打願意做聆聽者

我都好抑壓
大家傾下計應該會好啲

今夜大家都充滿住好多嘅無力感
好心痛 好難過
如果你需要搵人傾下可以搵下我地
tg:esmileyhk

謝巴打

巴打你都頂住
加油

香港人 永遠唔放棄 香港人

分擔

利申：社工

無力感重嘅可以睇下呢個

唔好放棄希望！！

幫推

多謝樓主

謝謝你

見到秒覆

仲有可以whatsapp或者打電話 97350779

撐住！一個都不能少

歡迎一齊傾計，你唔係自己一個㗎

可以tg我 @cheukho
我唔想再見到任何一個人死…

淨係聽你講 我唔講野
可以唱歌講故事（？）
幫到就幫

老老實實 我知道個出發點係好嘅
但係如果你係唔識輔導嘅 其實可能會變成雪上加霜
放手等專業嘅做啦

分擔
利申：唔係社工 只係唔想再有人出事

多謝巴打咁付出
不過俾tg就好啦 香港真係有好多on9仔會無聊手痕

各位加油！

希望大家唔好再亂諗

留番條命先有得鬥落去

多謝巴打 好有心

曾經都係咁樣，好辛苦好抑鬱好自責，唔係專業社工做唔到啲乜，但如果有人有情緒困難嘅話我都希望幫到手分擔下

樓主偉大

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

巴打自己都要小心 唔好食埋食埋啲負唔識放

如果大家想搵人傾訴心事，或者想暫時遠離負面情緒
歡迎入嚟傾傾
乜都可以傾

見到隔離Post 有人公開自己電話畀人去傾訴
始終一個人好難覆得切咁多人
所以如果想幫手做心靈輔導
希望都可以入去入面幫手

家母還健在嗎？

有無靚女輔導

樓主加油

呢句每次聽到都想喊 大家都咁愛呢個地方 點解要俾中共搞到咁 好似以前咁咪幾好…

Push!!!

俾自己休息一日，聽晚先接收資訊

唔該哂巴打

有需要放負 都可以搵下我
雖然未必幫到你d咩不過盡我所能
當我係個用完即棄既condom就ok

一個不能少

想傾計 想搵人分擔下既都好歡迎

利申：Psychology 學生

我嘅人生充滿住失敗同挫折，不過我都一一挨過咗
歡迎大家搵我傾下計交流下

Tg：
專研精神分析。
雖然無法匹比正式會談，
但聆聽應該都無問題。

大家關注下同自己有關係既中學生

情緒方面

分享番你作為大人長期抗爭如何保持希望既觀念

推 此文必須被更多人睇到

Push

多謝你巴打 我地要一齊努力 唔好認輸！

肯搵我，我就肯同你傾，信我，有人同你傾，個心會舒服好多

我都可以幫下手 但我得一個人 會盡覆
唔開心 想搵人傾都可以搵我
利申: 社工

好波樓主，加油

當呢度5p?

多謝巴打如果你有需要傾計都可以搵我哋

巴打好好人 多謝你 一定會有好報

太有錢可以點算

多謝巴打咁有心 希望幫到想有人聽佢放負既人
因為自己睇完新聞之後都好沉重
需要搵人抒發 講完就會好好多
加油 香港人

【#生活廢噏：噏斯拉：情緒巨獸】
由古至今，人類一直都面對住一隻龐大巨獸威脅。呢隻巨獸平時會隱藏自己，但當你一唔留神，佢隨時會出現吞噬你。呢隻巨獸叫做情緒。

要對付情緒巨獸，我哋可以選擇去面對佢。另外，如果你覺得已經冇力反抗，隨時會俾負面情緒打敗嘅話，記得要搵幫手。而我哋OPEN噏就有豐富情緒支援經驗，幫你對付巨獸。

Open噏網上情緒支援服務：
/ SMS: 91 012 012 / FB Messenger: / WeChat: hkopenup

#Open噏 #OpenUp #hkopenup #24小時同你一齊分擔 #MessageUs #緊急情緒支援平台 #Messenger #哥斯拉
========================
想知道更多我哋嘅消息？可以讚好我哋專頁！

樓主
以前我打過自殺熱線
好多都唔通

LM

而且好多都幫唔到手 將個波推黎推去

其實係咪錄音嚟

巴打建議你換一個icon

加油，唔好咁容易放棄生命，仲有好多野可以做

有啲會有錄音
叫你好緊急就打999之類
等一段時間就會話線路繁忙之類

建議整個TG GROUP 大家一齊傾 俾D巴絲打知道佢地唔係得一個人

已經有想像唔到咁多嘅朋友搵過我傾計
老實講細佬自己一個嘅力量實在無辦法一次過應付太多人
同時間有啲社工朋友聯絡左我，如果可以的話請容許我將新嘅朋友轉介俾社工

大家都係香港人，都係想香港好嘅同伴
希望大家能夠互相搵到生存嘅力量

巴打你都要小心 因住傾傾下自己都唔開心

我都經歷過呢個階段
好想幫下手
手足如果想對住人大喊一場/瘋狂爆粗
即管搵我

即係廢

真
最後打左生命熱線 條友同我講左成個鐘 收左我線
我都未講完之後打返去 就換左人 又要再講過
不過絕望既時候有人聽你講野真係幾有用
you are not alone

出份力,
零晨通常未訓, 揾我
大家一起撑, 你仲有我地

r

推
整個support group

比我幫下手
我自己都好痛苦、傷心
但我已經唔想再見到有任何一個人犧牲

真心多謝你呀巴打！
一個都不能少！
推！

推，連登有愛！

搵我都得

搵我都唔怕架 我會好好聽你講的
我係絲打 你唔想搵男仔傾 都可以搵我的
Tg: unders

大家可以搵我放負

你男定女？

推 大家都好有心

連登有愛

可以搵埋我
想我覆又得 齋聽都得
曾經我都搵過連登仔呻

搵我都可以！

救得一個得一個
有咩可以大家傾下
Tg: iihitoto

毅進仔可以嘛？

可以，等我教你改邪歸正

睇到個新聞 我又喊左

thanks...

撐住呀

PUSH

唔啦,決定咗去考警犬
筆試寫
黑警落地獄
䆁放義士
考體能係試場大叫
我要真普選
學生不是暴徒
林鄭下台
應該會俾人打到仆街

人間有愛

樓主隻貓仔icon好得意

pish

唔需要咁做

多謝樓主
香港人加油
為左鼓勵大家 我都終於肯做會員喇

我唔反對你咁做，不過衡量風險
如果可以，71叫多d朋友出黎啦

同埋讀書冇咁好唔一定要做狗
好多藍領工，比心機去做都可以發展得唔錯
中學同學撈得最掂果個，中五都未畢業，所以唔洗灰心

隨時回覆

樓主一世平安

樓主巴打好有心
大家都加油 唔好作無謂犧牲
班高官黑警死差佬唔值得大家去輕生
以死控訴倒不如留力啦

樓主好有心

留多次，有排都未訓，可以搵我傾
記住，我地唔係孤單一個，我地有好多同路人撐住

巴打請受細佬一拜

幫樓主分擔下
男女都可以黎傾下計
烈士 一個都嫌多啦

我今日收工睇到消息
坐喺地鐵到
真係好想喊
望到周圍啲人笑得咁開心
覺得好心酸
大家都係香港人
但點解咁似兩個世界嘅人

我4點前都仲未訓 歡迎黎吹下水 聽下你放負

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

開左一個圍爐gp
可能有人會覺得好無意思
但事實係搵我嘅人入面
好多人都係因為覺得自己無同路人而感到好灰心
如果你想加入嘅話請pm我🙏🏿

有野想放 都可以搵我傾
一齊撐！

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

雖然我唔係成日覆到，但都可以同大家傾下

多謝巴打 幫推 大家繼續加油

收工坐西鐵睇住連登
忍唔住流眼淚 但見到側邊啲人仲好開心
真係唔知點解會咁

推 大家加油

[認真post] 大家可唔可以唔好再叫林鄭下台

幫手推埋呢個唔該

推呀

每次發完夢 返到自己住個區都會有一樣感覺

有朋友托我擺上黎
大家唔好放棄自己